1165終極反彈 現升兩成

巴打你安東走左未

0.9走左

早知跟你買686

個陣係3800 686 1165簡 好on9咁入1165

你仲未走？
其實你幾錢入

3800
利申 1165 有貨未走

0.53

你尼巴打

0.43
d profit冇晒

入得好好尼個位

升番喇
巴打睇咩位放

點解唔買3800 1蚊有貨

發現3800已經係1.3

個圖好靚wo應該仲有得升少少既

果陣見1165升幅冇甘大 以為成長空間大d
事實証明 強勢股越升越有